\begin{task}{13.15}
  Доказать что вектор, идущий из произвольной точки плоскости в центр
  правильного многоугольника, есть среднее арифметическое векторов, идущих из
  этой точки к вершинам многоугольника.
\end{task}

 \begin{solution}
   Пусть дан некий правильный $n$-угольник $A_1 A_2 \ldots A_n$, $O$ -- его
   центр, $K$ -- произвольная точка. Из задачи $13.14$ известно, что
   $\sum_{i=1}^{n} \overrightarrow{OA_i}
   = \vect{\theta}$.
   \begin{equation*}
     \setlength{\jot}{10pt}
     \begin{aligned}
       &
       n \times \overrightarrow{MO} = n \times \overrightarrow{MO} + \sum_{i=1}^{n}
       \overrightarrow{OA_i} = \sum_{i=1}^{n} (\overrightarrow{MO} +
       \overrightarrow{OA_i}) = \sum_{i=1}^{n} \overrightarrow{MA_i}
       .
     \end{aligned}
   \end{equation*}
   \begin{equation*}
     \setlength{\jot}{10pt}
     \begin{aligned}
       &
       \overrightarrow{MO} = \frac{\sum_{i=1}^{n} \overrightarrow{MA_i}}{n}
       .
     \end{aligned}
   \end{equation*}
 \end{solution}
